中國遊戲廠商騰訊對於《部落衝突：皇室戰爭》開發商 Supercell 取得多數控制權

根據 gamesindustry 的外電報導指出，來自中國的遊戲巨擘騰訊在將債券轉換後，對於《部落衝突：皇室戰爭》開發商 Supercell 的可投票股份權益由 50% 增加至 51.2%，於實質上取得了多數控制權。而收購完成後，其財務業績、資產及負債將併入騰訊的財務報表。

事實上，騰訊早在 9 月 25 日就已發布公告，表示公司將把對於 Supercell 的債券轉換為財團股份，並將原有的 50% 股份權益增持至 51.2%。而香港證交所也證實，騰訊已順利完成增持 Supercell 股權。

來自芬蘭赫爾辛基的遊戲公司 Supercell 曾推出像是《部落衝突》、《海島奇兵》、《部落衝突：皇室戰爭（Clash Royale）》以及《荒野亂鬥（Brawl Stars）》等膾炙人口的作品。

去apps台

呢隻驚我到呢家都仲有玩

Coc同Royale都有玩

中共不斷侵蝕遊戲界

侵蝕全世界

玩冇問題，堅持不課金。

Tencent = 互聯網既侵略者
用舉國之力養大一間公司 然後就派出去侵略世界
控制言論自由 散播propaganda
建議各國係適當時候直接同中共宣戰 confiscate曬Tencent既資產就算

唔好傻，有玩佢已經有著數

有免費仔, D 課長先課得落力

咁齊齊del game吧，反正個滿等ac都係問fd借黎玩

SC咁賺錢就咪比qq入股啦

我brawl star叫香港香港第二日比人改咗做荒野鬥士
仲要唔撚回水比我改名
屌佢老母
點投訴

Sorry囉

即刻del 撚左

仲有咩抖音支那寶已經茶毒晒香港人

del左啦

自欺欺人

Its time to delete this game

有冇咁多錢呀？

一個王者榮耀一天就能掙一個億
它比販毒的利潤還高，但又沒有販毒的風險

狗撚到